{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho485550/nyumaenhatan-hotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698426175769&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=33058&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200864979&selectedRatePlan=389085035&expediaPropertyId=9671417&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "맨하탄호텔"
    },
    "text": "マンハッタンホテル\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市道嶺路66\\n\nマンハッタンホテルは空港から2.7km離れており、車で10分以内の距離に東門市場もあります。 当ホテルではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。 ホテルは60の客室で構成されており、チェックインは15:00から始まり、23:00まで終了します。 チェックアウト時間は11:00であり、客室のご利用状況によってはレイトチェックアウトも可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、営業時間以降はチェックインできません。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが使用できます。 セルフ駐車も可能であり、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンハッタンホテルはどこにありますか？",
            "answer": "マンハッタンホテルは大韓民国済州特別自治道済州市道嶺路66にあります。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルは空港から2.7km離れており、車で10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "マンハッタンホテルの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "マンハッタンホテルではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルのチェックインは15:00から始まり、23:00まで終了します。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルではレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルでは客室のご利用状況によってはレイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "マンハッタンホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、営業時間以降はチェックインできません。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルのチェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルのチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルではベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "マンハッタンホテルではベビーベッドは提供していません。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "マンハッタンホテルでは共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "マンハッタンホテルではセルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "マンハッタンホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "マンハッタンホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 677
    }
}